Create new branch for each homework.

1) Вывести на экран среднее арифметическое каждого строки/столбца двумерного массива.
2) Вычислить сумму элементов двумерного массива входящих в обратную диагональ.
3) Дан двумерный массив целых чисел. Вычислить сумму элементов первой и последней строк данной матрицы.
4) Создать двумерный массив из 7 строк по 4 столбца в каждой из случайных целых чисел из отрезка [-5; 5].
   Вывести массив на экран. Определить и вывести на экран индекс строки с наибольшим по модулю произведением элементов.
   Если таких строк несколько, то вывести индекс первой встретившейся из них.